[水貨] 估唔到夏蘭特咁快就收皮

已經連續兩場無波入

有助攻夠啦
前鋒一定要場場入波？